點樣坐係床到條腰會舒服啲？

平日係屋企坐係床到
挨住床頭板條腰無野承托
到底買啲咩黎墊
可以舒舒服服坐係床到睇書或玩手機？

集思廣益

打直個枕頭挨住

巴打我以前都有呢個煩惱

你去買個長條型攬枕，一邊sip入腰，一邊攬住/當枕頭壓住

即係圍住成條腰咁包？

yes可以c型咁托埋你條頸，平訓都得
我覺得ok，唔知啱唔啱你